{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라포엠펜션(스파,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。 最大人数超過のため、入室不可能は払い戻しできません。 ペンションにはペット同伴可能な場所と入室拒否される場所がありますので、ご確認ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために決められた時間に入室および退室してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償も可能です。 お魚やお肉を焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ご確認の上ご案内いたします。 スパとジェットプールが利用でき、個別バーベキューも可能です。 バーベキュー場をご利用の際は、時間と焼き物の種類にご注意ください。 屋上バーベキュー場や展望台でもバーベキューを楽しむことができます。 ユーチューブとネットフリックスを鑑賞できるIPTVとWiFiがあります。 客室は禁煙です。 広い駐車場とエレベーターがあり、駐車が便利です。 海水浴場と観光地も近くて便利に楽しめます。 バーチャルカプセルマシンと無料コーヒー提供、Bluetoothスピーカーで音楽鑑賞が可能です。 周辺には江陵カフェ通り、鏡浦湖、草堂スンドゥブ村、チャムソリ博物館、江陵中央市場、宣教場、注文津港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な場所と入室拒否される場所がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "お魚やお肉を焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具は持ち込みが禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性がある場合はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ご確認の上ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "施設内の利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "スパとジェットプールが利用でき、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の際は、時間と焼き物の種類にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光名所が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には江陵カフェ通り、鏡浦湖、草堂スンドゥブ村、チャムソリ博物館、江陵中央市場、宣教場、注文津港があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "ユーチューブとネットフリックスを鑑賞できるIPTVとWiFiがあります。また、バーチャルカプセルマシンと無料コーヒー提供、Bluetoothスピーカーで音楽鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い駐車場とエレベーターがあり、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場や観光地は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場と観光地も近くて便利に楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 641
    }
}